你地覺得做人點先算成功

收集意見

開心

做到自己想做嘅嘢

要咩有咩

白卡 綜援 等 四大天王